如果你家有藍屍廢老想下個星期去全民檢查

提提你, 政府果22個診所, 每朝繼續有得拎深喉唾液樣本樽, 都係免費同直接攞, 本地化驗, 唔使撩鼻隊穿牆, 又唔怕佢DNA送中